女警開槍係情有可原

屌你老尾咁撚大把𠝹刀
我鳩揮都斬撚到你啦兒登仔

屌你你估美工刀咩